散場，聽日馬照跑工照返，課照補

一切如常
恒指樓價節節上升

唔好覆唔好覆唔好覆
唔好覆唔好覆唔好覆
唔好覆唔好覆唔好覆